[tg] 馬鞍山之圍爐谷

如果你都係馬鞍山人又想入谷就填咗以下張form啦
依個係新谷嚟 唔怕融入唔到
填嘅資料好簡單咋 快啲入嚟啦～
歡迎馬友吹水傾計！

個谷要來做乜, 得閒出嚟飲茶?

傾下計吹下水，得閒出嚟飲茶都ok

有個fd話send咗,你check吓

我發現得好少人send, 所以無開